<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    // Kategorier problem Innehåll texter
    // Inget Ljud
    // Kolla volymkontrollen
    <string name="title_text_ingetljudtxt1">Gå till det högra hörnet på verktygsfältet och klicka på högtalaren. Om det ej är en synlig högtalare på verktygsfältet; klicka på pilen för att få upp en liten meny, där bör högtalaren finnas om den ej är synlig på själva verktygsfältet.
Klickar man på högtalaren så kommer man in på menyn som heter Volymkontrollen, checka först och främst om ljudet är avstängt, är ljudet helt avstängt så bör det vara en stoppskylt på högtalarikonen i verktygsfältet.
        Detta fixas enkelt av att klicka på högtalarikonen längst ned i volymkontrollen, fungerar inte det så kan ljudet vara satt på 0, vilket syns på sildern precis ovanför ikonen och fixas också väldigt enkelt genom att dra den uppåt.
    </string>

    // Kolla USB
    <string name="title_text_ingetljudtxt2">
    Lösning 1: Se till att den sitter i. \nLösning 2: Är USB:n du använder fel USB version? Det finns flera olika USB versioner(1.1, 2, 3.1). Testa i olika USB-portar.
    </string>

    // Rätt uppspelningsenhet
    <string name="title_text_ingetljudtxt3">Högerklicka på ljudikonen på verktygsfältet > klicka "Uppspelningenheter." \nIfall din enhet är inaktiverad, aktivera den. Om din enhet inte visas > högerklicka på
    bakgrunden bland enheterna sedan "Visa inaktiverade enheter". </string>

    // Drivers
    <string name="title_text_ingetljudtxt4">När man använder nya ljudenheter så brukar man behöva skaffa drivers. Ibland så får man drivers på en disk som bara är att läsa och sedan installera.
    \nOm man inte har en disk så kan man skaffa apparatens drivers på tillverkarens sida.
    \n(t.ex. logitech.com > Support > Nedladdning)</string>


    // Mikrofonen funkar inte
    // Kolla inspelningsenhet
    <string name="title_text_miktxt1">Högerklicka på ljudikonen på verktygsfältet > klicka "Inspelningsenheter." \nIfall din enhet är inaktiverad, aktivera den. Om din enhet inte visas > högerklicka på
    bakgrunden bland enheterna sedan "Visa inaktiverade enheter". </string>
    // Kolla USB
    <string name="title_text_miktxt2">Lösning 1: Se till att den sitter i. \nLösning 2: Är USB:n du använder fel USB version? Det finns flera olika USB versioner(1.1, 2, 3.1). Testa i olika USB-portar.</string>
    // Om trådlös, störninger
    <string name="title_text_miktxt3">Vid trådlös mikrofon så kan mobiler eller mikrovågor störa signalen mellan mottagaren och din mikrofon.\nLösning: Flytta allt som kan skapa en störning mellan dig och mottagaren.</string>
    // Drivers
    <string name="title_text_miktxt4">När man använder nya inspelningsenheter så brukar man behöva skaffa drivers. Ibland så får man drivers på en disk som bara är att läsa och sedan installera.
    \nOm man inte har en disk så kan man skaffa apparatens drivers på tillverkarens sida.
    \n(t.ex. logitech.com > Support > Nedladdning)</string>

    // Får bluescreens
    // Diagnoserna
    <string name="title_text_bluescreen1">Kom ihåg om du har ändra något nyligen. Den största anledningen man får bluescreens är för att det är nya drivers som har uppdaterats. Drivers är mjukvara som hjälper din hårdvara kommunicera med ditt operativsystem.\nLösning med återställningspunkt(Windows 10): \nOm du har en återställningspunkt gör det genom > Start > inställningar > Uppdatering och säkerhet > Återställning.\n\n
Lösning 2: Hitta drivers som nyligen blivit uppdaterade. Avinstallera och installera äldre drivers. </string>
    // Hårdvara
    <string name="title_text_bluescreen2">Se till så att alla kablar eller hårdvara sitter fast i din dator. Ibland kan en dålig anslutning skapa en bluescreen.</string>
    // Temperatur
    <string name="title_text_bluescreen3">Hårdvara som blir alldeles för varm kan sluta fungera och skapa en bluescreen.\nLösning 1: Ta bort allt damm i din dator genom en kompressor eller något annat med tryck.\nLösning 2: Använd en tredjeparti mjukvara för att kolla på dina datorkomponenters temperatur. Byt ut eventuell hårdvara som överhettar.</string>
    // RAM test
    <string name="title_text_bluescreen4">Kör ett program som heter Windows Minnesdiagnostik. Gå in på start och sök Windows Minnesdiagnostik. </string>

    // Inget internet
    // Kolla Ethernet kabel
    <string name="title_text_internet1">Se till så Ethernetkabeln sitter i eller att den inte är i två delar.</string>
    // Wi-Fi knappen
    <string name="title_text_internet2">Om du har en bärbar dator så brukar det finns en Av/På knapp som ser ut som en Wi-Fi ikon.</string>
    // Byta IP-adress
    <string name="title_text_internet3">Starta om ditt modem för att byta IP-adress eller andra problem som kan ha uppstått </string>
    // Ring operatör
    <string name="title_text_internet4">De mesta problemen kan lösas bara genom att klaga på någon annan som kan lösa det. Ring din internetleverantör. </string>


    // Ingen bild
    // Kolla kabel
    <string name="title_text_bild1">Se till att din kabel som är kopplad till din skärm sitter som den ska och att det finns ström till din/dina skärmar. </string>
    // Grafikproblem
    <string name="title_text_bild2">Lösning 1: Testa andra grafikdrivrutiner för ditt grafikkort genom att gå in på tillverkarens sida och ladda ner nya.\n\nLösning 2: Ominstallera windows.</string>
    // Skärminställningar
    <string name="title_text_bild3">Testa inställningarna på din skärm. Lösning 1: Se till så att den är i rätt läge t.ex. om du är kopplad via HDMI så ska du sätta så att din skärm visar HDMI.</string>
    // Datorn sover
    <string name="title_text_bild4">Din dator är av eller i viloläge; starta den eller bara rör till musen.</string>


    // Datorn fryser
    // Många program
    <string name="title_text_frys1">Du använder för mycket minne och CPU. Stäng några applikationer eller skaffa en bättre dator.</string>
    // Driver
    <string name="title_text_frys2">Du har dåliga eller inkompatibla drivers. Drivers är mjukvara som hjälper din hårdvara kommunicera med ditt operativsystem. \nLösning 1: Om du har en återställningspunkt så använd den.
\n\nLösning 2: Ominstallera windows.</string>
    // Virus
    <string name="title_text_frys3">Skaffa ett Antivirus som kan söka igenom din dator. HelpApp rekommendation: Malwarebytes.</string>
    // Hårdvaruproblem
    <string name="title_text_frys4">Du kan behöva byta ut hårdvara för något har hänt med dom. Du måste få reda på vilken komponent som det är fel med; börja med att kolla minnet sedan hårddisk, nätaggregat, moderkort, processor. </string>


    // Ingenting körs
    // Starta om datorn
    <string name="title_text_kors1">Lösning 1: starta om det vanliga sättet Start > Av/på > Starta om.\n\nLösning 2: Håll i stäng av knappen ett tag tills datorn slutar. </string>
    // Virus
    <string name="title_text_kors2">Lösning 1: Ladda ner ett antivirus som t.ex. Malwarebytes och skanna hela datorn. \n\nLösning 2: Ibland om du har ett hemskt virus är det nästan mer värt att ominstallera windows</string>
    // Aktivitetshanteraren
    <string name="title_text_kors3">Se om saker körs även fast du inte ser att det körs. Om det gör det så stäng av programmet och försök köra det igen.  </string>
    // Felsäkert läge
    <string name="title_text_kors4">Starta datorn I felsäkert läge. Om problemet inte uppstår i felsäkert läge vet du till exempel att det inte är standardinställningarna och de grundläggande enhetsdrivrutinerna som orsakar problemet. 
\n\nI felsäkert läge kan du då stänga av program eller drivrutiner som kan tänkas orsaka uppstartsproblemet. 
\n\nFör att komma in i felsäkert läge så trycker du F8 vid uppstart av datorn.(Windows)</string>



    // Kategorier tips Innehåll texter
    // Kommandon
    // Allmäna kortkommandon
    <string name="title_text_kortkom1">11111111111</string>
    // Windows
    <string name="title_text_kortkom2">222</string>
    // Dialogbox
    <string name="title_text_kortkom3">3</string>
    // Filhanterare
    <string name="title_text_kortkom4">4</string>
    // http://www.hongkiat.com/blog/100-keyboard-shortcuts-windows/

    // Webbläsare
    <string name="title_text_webb1">1</string>
    // Bokmärken
    <string name="title_text_webb2">2</string>
    // Slippa skapa konton
    <string name="title_text_webb3">3</string>
    // Tillägg
    <string name="title_text_webb4">4</string>

    // Hantera virus
    // Anti-virus
    <string name="title_text_virus1">1</string>
    // Billiga sidor
    <string name="title_text_virus2">2</string>
    // Acceptera inget
    <string name="title_text_virus3">3</string>
    // Custom installeringar
    <string name="title_text_virus4">4</string>

    // Program
    // Ändra prioritering
    <string name="title_text_program1">1</string>
    // Skapa genväg
    <string name="title_text_program2">2</string>
    // Kompabilitetsläge
    <string name="title_text_program3">3</string>
    // Kör som administratör
    <string name="title_text_program4">4</string>

    // Paint
    // Frihandsmarkering
    <string name="title_text_paint1">1</string>
    // Markera och klistra in
    <string name="title_text_paint2">2</string>
    // Genomskinlig markering
    <string name="title_text_paint3">3</string>
    // Custom pensel
    <string name="title_text_paint4">4</string>

    // Programmering
    // Macros
    <string name="title_text_programmering1">1</string>
    // Gör kör kommandon
    <string name="title_text_programmering2">2</string>
    // Kodeditor
    <string name="title_text_programmering3">3</string>
    // Debug
    <string name="title_text_programmering4">4</string>

    // Undvika krascher
    //Kolla prestanda
    <string name="title_text_krasch1">1</string>
    // Temperaturkoll
    <string name="title_text_krasch2">2</string>
    // Flikar
    <string name="title_text_krasch3">3</string>
    // Mer RAM
    <string name="title_text_krasch4">4</string>

</resources>
